屌你老母死廢老朝早七八點就番係屋企啦

係要衝出黎柒
俾果2蚊衝入地鐵迫鳩人
讓座果啲撚樣都冇腦
啲死廢老咁撚迫都搭就係因為有位坐
你班仆街害人不淺
助長廢老繼續成為社會毒瘤
啲廢老洗撚你讓咩
你同佢爭都未必爭到位呀
晨早流流見到啲死廢老就憎
屌你老母垃撚圾

強烈建議繁忙時間取消廢老優惠

德政

正苦點會
老人渣係票倉黎